====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est mon expérience de pêcheur , tu fais des grosses pelotes pleines de nœuds qu ' il faut démêler patiemment .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

